開機無畫面求救

一開機Power燈有著
機箱風扇 CPU風扇有轉
顯示卡風扇無轉 但有著燈
試過蚊走顯示卡 用底板駁mon 都係無畫面
重插過ram 顯示卡都唔得
究竟邊到出現問題

試過用另一個mon都唔得

我估ram/底板
試下拆淨一條ram著機
逐條試

條ram壞應該 我前兩日都係咁

得一條ram
係咪要買多條黎試

底板好似本身無蜂鳴器
Asus Prime B250M-K

神醫！

咁試下ram插第個位

兩個位試哂都唔得

本身唔會有，要另外插